唔比藍絲狗follow隻女狗？

點解入哂連登仔數

問心啦 藍絲廢老幾多個用ig

仲要尋日連登大把人開po話好大波好想屌

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

藍絲唔一定廢佬既